［尋人］今日三點幾喺元朗千色派傳單嗰個女仔入嚟

我拎完你張傳單同你講咗聲加油
我唔係叫你派傳單加油啊！
係叫你一齊努力！
我已經常駐
所以將張傳單zip咗喺小巴站啲路牌到
記得下次痴幾張喺啲多人睇嘅物件上面啊！